\vbox{
    \ifmini
        \section*{Ulica \index{Ulica}}\nopagebreak

        \setchords{d | D\spt g | g d | A\spt d D\spt}
        \chorus{d A d D\spt | d A d}

        \begin{enumerate}
            \item Wer kennt sie nicht | ach Freunde | Innenhöfe
            \item Doch was | Massajerowska | Trotz des neuen 
            \item Seiner Zeit | unzählige | Im Salopp
        \end{enumerate}

    \else


        \section*{S49 Ulica\index{Ulica}\index{Wer kennt sie nicht}  }\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item [] }


            \item Wer k\chord{d}ennt sie nicht, die Straße an der Ecke,\newline
                  ach Fr\chord{D\spt}eunde, uns’re Straße, Tag und N\chord{g}acht.\newline
                  \wdh{\chord{g}Innenhöfe vollgestellt, \chord{d}Oma die Kartoffeln pellt,\newline
                      und M\chord{A\spt}enschen gefüllt bis unters D\chord{d}ach\chord{D\spt}.}\newline
                  Ulica, ulica, \chord{d}ulica radnaja. Massaj\chord{A}erowskaja ulica m\chord{d}aj\chord{D\spt}a\newline
                  Ulica, ulica, \chord{d}ulica radnaja. Massaj\chord{A}erowskaja ulica maj\chord{d}a


            \item D\poc{d}och was hat die Zeit der Straße genommen?\newline
                  Massaj\poc{D\spt}erowskaja einst warst du mein Glü\poc{g}ck.\newline
                  \wdh{Trotz n\poc{g}euem Krankenhaus, k\poc{d}ommen jetzt nur Kranke raus\newline
                      schick n\poc{A\spt}ur unsern Feind dorthin z\poc{d}urüc\poc{D\spt}k.}

            \item Se\poc{d}iner Zeit waren die Leute noch zufrieden,\newline
                  unzäh\poc{D\spt}lige waren, da und kamen w\poc{g}ieder.\newline
                  \wdh{Im S\poc{g}alopp entstanden, dort, d\poc{d}ort an unser'm Lieblingsort\newline
                      Massaj\poc{A\spt}erowskaja Straße, meine L\poc{d}iede\poc{D\spt}r.}

                  \ath{Worte \& Weise (original): aus Russland\newline
                      Worte (deutsch): Flo }\nopagebreak


        \end{enumerate}
    \fi
}

